想聽啲有態度嘅廣東歌

好似林子祥 誰能明白我咁嘅程度

讓一切隨風

冇乜感覺 可能仲未有好多經歷

原來她不夠愛我

黃明志 - 唱廣東歌